今日考dse唔小心放左濕屁

臭暈幾件00後

靚女唔放屁

有無著魚網絲襪，引死班細蚊仔

戰術?
我同先都用絕學 光速屌閪
chok到張枱拍拍聲
擾敵一流

咳幾聲呀！！

有冇流屎水?

有

愛出貓劇情？

我今日都狂跌筆
一分鐘跌10支

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

咁你都係跌左6分鐘姐

跌完可以執完再跌
每分鐘都跌唔同嘅combination

Ching好勁

即係瀨屎